電話上台 想用番舊號碼 數碼通

睇睇有冇手足幫到手處理

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

電訊台大把sales

頂開錯台

Why not 自由鳥

直接過門市就得啦
宜家數記攜號轉台大把優惠

真 數記攜號係抵好多